疪護工場係咪一定要智力有問題先請？

聽講疪護工場個啲都係整下三文治
放下餐具
輕輕鬆鬆想試下返
有冇巴打識窿路見工

去波台問下，有啲手足都係𠴱度翻緊工

都要有個導師既

屁護工場應該係

唔好意思，院友係唔請架

搭單問，有咩員工福利？有冇雙糧？

5蚊一日咋喎

囚犯一星期人工最少$44.59，的確慘過坐監

唔係智力有問題先請
係智力有問題先會去見

intern正正常常，做嘅嘢同庇護工場一樣

身體殘障好似都得